[vlog]啱啱去完東京

唔知呢點解段片出到嚟D bgm好銀耳

有啲似張志剛

講緊你老友啊，好撚似

這部影片無法使用。

如有不便敬請見諒。

咁快del片

𢴇過D bgm先一陣再up

想用lihkg上位？

up完未